23:00 觀塘泳池過百隻狗向觀塘方向

岩岩見到坑口迴旋處有3架警車, 但唔知駛去邊

利申: 坑口友

Push

一早走哂

有冇人未走??? 放tg